一肚火

有時都唔知我老母係咪我親生

Welcome To Facebook